iphone 7 128GB 定iphone 8 64GB 好?

其實之前都見好多人有依個問題
但係發覺沉晒
諗住用3年 iphone 7 多啲容量係咪好啲? 但係A10同A11又好似差幾遠下
平時都係聽歌 social networking 同 玩下音game咁
iphone 7 應該夠用3年?
係到多謝晒咁多位先

iphone 8 64GB 👍🏼

想買8 但理性話我知7 128好d

你依家用緊幾多GB?

已入 7 128
AOS 等足兩星期

64GB 真係唔係咁夠.
但係電子嘢有新應該買新.

依家係asus ZenFone 2 64GB + 16 GB Sd card
sd card 已經爆咗
而部機就淨返 ~14GB
啱啱好用咗兩年

我都覺
但係64GB真係唔太夠用
Apple 肯出iphone 8 128GB咪解決咗個問題

其實速度比容量重要

速度無得搞，買返來就係咁

但容量你有得 manage, 勤力D back up 片同相

講真，又有幾可成日攞返來睇舊相

要睇未開返notebook 睇

到最後真係唔夠用，未買 iCloud 囉，反正而家又有返無限 Plan

不過講到尾，自己鐘意就得，唔洗理人點睇

點解會入iphone 7 128GB嘅
想了解下你揀佢唔揀iphone 8 嘅原因

3年
留番錢買apple care

都係嘅
但係自己去試機覺得兩部機嘅速度好似差唔多咁
係咪因為未試啲真係食ram又消耗大嘅game

用3年真係好怪咩

我都諗住買 7+ 128GB
亮黑真心靚

利申：6+ 壞左之後用 5s 用到而家

我諗住買7 128GB
結果好多間都冇貨 趕住用買咗8 64GB

買咗8嘅你地有冇買apple care

唔要A11+無線叉
換嚟
64GB
薄0.2mm
輕10gram
4舊水

我覺得值
同埋我唔諗住賣返出去
保值唔係concern

同埋 7 jet black 靚過 8 space grey

長用直接買8唔使諗
只需要諗64夠唔夠 唔夠就買256

有，本身唔係好錫機，當買個保險
之前部6仔都有買，有用到

64唔夠用咖，淨係睇啲apps, 愈整愈多功能。。mb數又大。。

想抵用電話唔好諗apple
個人認為買舊型號平個少少 唔抵用
同埋越舊型號 就越唔襟用 會好快lag機
就好似宜家仲有賣嘅6s 行ios 11已經唔算順

a11同a10差唔係好遠啫

頭先係又一城買左

多兩粒慳電core
當你效能差少 但鏡頭差別已經值得俾多個幾百
佢直接取消128 版嘅iPhone 8就係想你幫佢清舊貨
唔係邊有人買舊機

點都係俾佢屈
64 唔夠用
你一係俾佢屈舊貨上7 128
一係俾佢屈食多128GB, 俾多成千...

到你想買靚鏡頭
你又會人郁想買plus
plus 得又不如 X

Gay cook 識玩

鏡頭唔會8同x我就唔信有7同8咁大分別
其實每一代都係差700-800對比相同容量
所以佢每次都取消一個容量
令人錯覺買舊版抵用d
今次一年後只係平700
但鏡頭明顯進步 我覺得抵俾
效能同mon都有提升
不過8qc真係

第一次整雙玻璃有少少偏或者有gap我覺得正常 暫時可以接受
但機身花同某部分黃mon 鏡頭塵都係冇改善
加埋我自己個個case真係屌咗出黎

7plus 128 認真

基本上我每部iphone都用2年幾3年
換機主要原因係update左ios/apps愈出愈新
搞到部機run得開始唔流暢
所以我覺得a11比a10新一代化算
起碼新一年之後就遲一年先lag
至於memory問題我本身就用開icloud
最哂位既相同whatsapp都自動上哂cloud
Apps雖然多但冇玩game
所以64gb一般好夠用
2/3年之後再換部128gb已經okay

基本上X只係用oled mon、face id同前置鏡頭勁過8少少,其他野都同8一樣

on9 仔先買64gb

我就係

平果小小買過氣1年科技

無錢就咪換新機啦傻鳩

相upload 上icloud

256 我又用唔哂，唯有64 用埋 icloud

利申 : 8+ 64G 黑

依家就無野，如果部ip7用多過兩年就實後悔

是但啦

利申
本身6s 64GB, 早排趁減價換咗7+ 128GB
啞黑好好J

7同8個鏡頭好似無乜分別咋喎

我估user experience 會好唔一樣

8 low light improve左好多

(左7右8)

on9仔得閒清下d舊相去電腦啦

仲有d reviewer話8/8+的battery life係好過7/7+

今代好大分別
唔似6s同7咁細

為外觀買7我覺得ok
但主要長用我就會建議人有新買新

後鏡頭我見到有d人講話影相靚d
但我官網搵唔到相關資料 所以冇特別研究
其實除咗解鎖同用多咗手勢
實際上都係冇太大分別

唔夠咪買iCloud 囉

用少少錢 ，
將相片放上icloud已ok,
少少數目姐

仲有免除爆機背玻璃風險

31GB相片有幾多張？
點解唔擺入電腦？
擺係電話睇得哂？會成日send比人？
就算你擺得哂成套真情入電話，你都無咁多電睇
執下相入電腦64GB根本唔可以話唔夠用

唔怕爆炸就買8啦

係i7 128同i8+ 256之間
果斷揀左i8+ 256

6 64 上左8plus 64
So far 感覺良好
唯一真係好驚塊機背玻璃

有錢就iphone8 256gb

無plus嘅7 8都大分別咩？我見好多review都話差唔多嘅

打機剪片有分別，影相都有分別，但iphone8 d qc

利申：7+ 128

iOS 12 個分別就大

8都好過7
不過8 plus會好多少少

連開箱體驗都冇咁好
雖然好似由7已經係咁

科技嘢有新買新

iPhone冇SD card 得 64GB，即係已經爆咗

當然你會del 咁啲野，慳啲用

但你想用3年?

8個後玻璃真係會令人卻步 跌幾跌就成塊爛 幾靚都冇用

發佈完第一日即刻去又一城walk in咗7 128gb
不過唔敢升iOS11

iPhone 4 已經底面玻璃

邊到買iphone7 128抵 同多野送？
衛訊行左5/6間都無貨

電池膨脹

咁雙面曲mon咯
佢整法同4 4s都唔同

你應該問iphone7 128GB 10.3.3 好定 iphone8 64GB 11.0.1 好

俾我就俾多少少iphone 8 plus 256gb

唔會用大機，所以買7 128gb
今日拎機

I7用緊10.3.3行得順d又無咁食電

除非你之後唔update iOS
唔係一定買8

話64唔夠用ge大多數係女人
因為真係好多相
而男人一般會冇咁多相，所以64都夠用

利申：男，64爆過一次，因為朋友成日係TG group share AV
剷晒之後多30GB出黎

我覺得唔放片既話 其實64GB夠
佢新版影相細好多
而且萬一唔夠 $8 50gb
歌你可以 steaming
片你都係
128 我用左成年 狂放片 狂dl卡通片先爆一半
我而家重轉左細8 256
用得十幾gb😂🤣
我覺得真係唔洗咁驚
以前16/32就驚

我iPhone 6s 64GB都仲有16GB淨，每個月$8 iCloud姐